做咩今日個月亮郁得咁快

1個鐘由2座大廈中間郁左去右邊果座既上面

唔俾係地球轉得快咗

地球轉快左我地唔係應該感受到咩

快得嚟唔係快好多會唔會感受唔到

應該轉快左會好大獲 潮汐同磁場都好似有影響

大鑊歸大鑊，有冇可能先

有可能 但果日應該世界末日

最多係地球偏離軌道，太陽系其他星球會幫手拉返正
唔會世界沒日嘅

今晚個月亮又黃又大又圓

22+1+2000-4
=2019